Hi all let’s introduce our name first

My name means ‘whole street is virgin’

‘通‘：mean ‘whole/all’ in this context
‘街’： street
都係： is
處：virgin(female not ml with man yet)

Hello foreign reader
My name is Sesame Sweet Soup with an Egg
芝麻糊 Sesame Sweet Soup
加隻蛋 with an Egg

Nice to meet you
Enjoy the English LIHKG and connect with Hong Kong citizens
Thank you
Don’t laugh at my primary level English
I have tried my best

Hi i am look at your left side, have a nice day!

Yo! My name which means Tse sir’s wife at 4pm

望：look
下：something like adverb, don’t bother it
左：left
邊：side

謝振中: fucking liar
老婆： wife

Hi I’m Yi Jin Ppl

I’m good at calculating math

Hey there! I am 請你講人話
Direct Translation: Please say something human beings will understand
A more precise translation i think : I am allergic to bullshit

My name is my favorite dish in tea restaurant, which is rice covered by a big fried egg and chasiu

hi my name is "want to kiss frontliners' ballsacks"

想= want to
錫= kiss
義士= frontliner, fighter in this movement
春袋= ballsacks

laugh die me

Hi, I'm pyloric(幽門) sphincter(括約肌).
Let's learn biology

your name makes me hungry at 3am
by the way, this is LMAO, one of the mascots here

My name is Stray Little Script writer

My name is Talking to myself
Welcome to LIHKG

my name is cha gai farn and dong leng cha

千利休 Sen no Rikyū

Hello I am highly toxic

Hi my name is @Uncle’s legs are too short”

Hi I’m moon like boy
月亮: moon
喜歡: like/ love
男: boy

It’s come from my favourite movie “Moonlight”

My name is a pun.
It means Thor (雷神）.
But I make a little twist since donkey （騾）and thunder (雷）sounds the same in Cantonese.
So there you have it:
騾：Donkey
神：God

My name is kurapikachu
Nice to meet u

I’m Lotus Seed Paste Bun, a kind of dimsum
It’s pronounced as lin4 jung4 baau1

My username in English is 'Almost Transparent Blue', comes from the title of a book written by Ryu Murakami (村上 龍).

Hello
my name is 'If this trip is considered happy'
Its a lyrics of a song from Eason Chan

Whole Street Is Virgin #48083
A senior “30-cents” who often pretends to support democracy but got exposed as it has been desperately advocating not to raise the US flags when the US began to intervene. It did what “30-cents” has to do: writing posts to manipulate public opinions and discredit his enemues. I was one of the victims as it smeared me by calling me a “hot-dog” who works for Civic Passion. Whole Street Is Virgin is a pathetic little bastard who works for CCP and get paid in RMB. IT DESERVES TO BE SANCTIONED!

Apparently he is a Hong Konger but claims, with no reasons, that he understands the Americans pretty well.
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感
(Sincerely calling for not raising US flags, you are not Americans but mess with their flags. It irritates them.)

He also used false, outdated photos to generate panic among us.
［真相大白］有人影到暴徒準備大量磚頭
([The Truth] someone filmed rioters preparing a lot of bricks)

Hii!! My name is 單身會小姐

單身means single
會 refers to Club here
小姐 is miss

So you may call me “Single Club missy”

Hello my name is very strict forward
耶和華=Jesus
阿們=Amen

so my name is
Jesus Jesus Amen

Oh my hater knows English

Hi, my name is Bachelor of McDonald's pricing

Who do you think I am, you Chinese dick?

Hi my name means Xinnie the Pooh, nice to meet you Don’t talk about me in China, you will get arrested

You should introduce your name anyway

G持：support;g sound like 支
鄺神： nickname of legislator Roy Kwong Chun-yu

Hello my name is Don’t touch me back from stupid popo at admiralty station

No achievements at young age

I just randomly typed lmao

Simply Mr.Edward Leung’s wife(married and official one)

My first name means “little bee” and my family name is Lai

I am the little fairy fish from Mongkok.

Fuck u
He is my huband

Hi my name is Hi Auntie

You be the concubine is okay lah

Hi hi auntie

My name literally means “try to breathe manually”

Fuck you
Whole CCP dies completely

Hi I am taxi Chen
The best dancer in hk

Hi my name is “the Bob next door”

隔離屋: the house nearby
俊仔: a common name in Hong Kong, almost equivalent to Bob in US

who?

Hahaha
It’s 4 o’clock
Hahahahaha
What is time

Seems in China

Haha
Compare to les twins?

I'm "bounce to the moon"

Hi all my name is 黑警（性病）
黑警=hk police (bad police )
性病=STD

Good luck and have a nice day in LIHKG
Don’t laugh my English

Hi I'm An Elephant Without Penis

Hey
I’m not even sure if anyone would really read through here lol
Thanks for really taking time to understand us.
My name means a lot
笑 laugh
都 usually means “also” but its sth like “even” here
冇力 “Fatigue” on its own but here it means “too tired”
Basically it means working class is so tired that they have to work on weekdays and protest on weekends, let alone getting chased by the corrupted police.
With sorrow and anger we are outta gas to smile/laugh.
Many stayed positive but its more about complaining we are tired in a sarcastic fashion.
Probably means too much lol
you are not standing with hong kong, but justice
You might wanna check out VOA, Guardian or Reuters
better not CNN and BBC Not saying anything but they are just not quite close to the truths
V

Hi my name means pussy in the heavens

hey it is straight forward

I guess no introduction is needed for mine

If u watch nba too
u ll know what’s my name
Hv fun lihkg bois

abbreviation for the Latin phrase "quod erat demonstrandum": written or said after an argument to show that you have proved something that you wanted to prove (cr. cambridge dictionary

Oh fuck
I go to school by bus

Hi my name is anacondobjj

my name is too long didn’t read

This is ‘Carrie Lam have to retrain her sexual skills’.
Nice to meet you all!

Because it’s silly going a beach but not glancing at any girls, impossible to happen

Silly is pronounced as “si li”

In Chinese culture, we’re used to put last name in front

So!!!!!!!! The answer is Li Si

And the only actor who has played Li Si in TVB is Power Chan Kwok-Pong

So!!!!!!!!!My name is!!!!!!!!!! Chan Kwok-Pong (Li Si)!!!!!!!

Easy Thanks y’all

Hi, this is magic bakery. I'm Little Red Riding Hood!
🍰🍰🍰

Hey bro!
My name is “exactly 6 words”

“啱啱好” means “exactly” in English
“六隻字” means “there are six words”

If you sum up all independent words together, you will see there are exactly 6 words!

啱+啱+好+六+隻+字= 6 words
Amazing!

Either you win or I lose.

I am Haruka Ayase shakes her boobies

Hi I’m freedom hi hi hi I have poor English but I am willing to speak.

erm, well my name short neck giraffe!
Welcome to LIHKG

Hi im next stewie
Sup bitch

i think my name is literally the opposite of yours

Hi I’m Chi-na tank man
支=chi
那=na
坦克=tank
人=man
Here is my photo with tanks

Welcome to LIHKG

Hello! My name means “Sodiasum in Driving University” in Konglish.

駕大: The simplified form of Driving University. Its whole name is 駕駛大學. Btw there’s no such university in HK
清潔工: Something similar to Sodiasum: “A middle aged female cleaner” in English. The exact meaning of 清潔工 is merely “cleaner”.

Sorry for 1999 and Hong Kong people add oil!!!
Dun laugh 9 my English ah!!!
Me collect skin sin. See u guys later!!!

Hello! My name is 毒蛾黨主席
「毒」Means poisonous
「蛾」Refers to Carrie Lam
「黨」Means party
「主席」Means chairman

Heyyyy my name is 真·熱情的臭閪
Which meansss:
真： real
熱情的：passionate
臭：smelly
閪：vagina

Basically means I’m a passionate bitch

Nice to meet you

I like bitch

你：you
有:have
找:find
幸福: happiness
的自由:freedom

The whole name"你有找幸福的自由”
you have the right to find the right one

Hello, my name is Fuck you Cromileptes Altivelis

Hi I am the unofficial ac of hkuspace, son of HKU.

hi
my name is a motherfucking jojo reference

Hello, my name is Cocoa Spotted Dove

Yo, my name is great grandfather looking at baby Na

Hi i am virgil van dijk

lol then I am Cocoa Spilopelia chinensis

My name is 20% off discount

1-0.8*0.8 is 36%off
Your name is 36% off

WTF!THIS IS HONG KONG POLICE!!

With photo please

Hi, my name is 走呀快d 就!

it means: Run, run now!

One straight knife dancing girl 😢

Hi my name is head-shaving winnie the pooh

Hello! My name is 毒蛾黨主席
「油」Means Oil
「來」Means Come
「油」Means Oil
「去」Means GO
So 油來油去 means Oil come oil go

Hello! My name is 油黎油去
「油」Means Oil
「黎」Means Come
「油」Means Oil
「去」Means GO
So 油黎油去 means Oil come oil go

Standard means Standard

Hi there I’m 精液睇電視

精液 means “cum” (n.)
睇 means “watch” (v.)
電視 means “TV” (n.)

Please call me “Cum watching TV”

Amazing

WhatwHaT = What+What
Yup

Um..I am James, from Manchester United.

Hi everyone! My name is whisky with extra ice enjoy. But be careful, many 五毛 are here.

Errr.. er.. my name is Cat.Dog

Hi, my name means "Confusing"

"six seagulls" sounds like 食屎狗 in cantonese, which means shit-eating dog. It is a quote from a HK youtube user 劉馬車

I like myself too

黑田孝高 = Kuroda Yoshitaka

My name came from a general in Japan. If you visit Himeji or Fukuoka, you will find a lot of historical spot of him.

in LIHKG got another user also called this name, but he is using Japanese kanji

“黑”田孝高 <- my name
“黒“田孝高 <- his/her name

Enjoy the funny of different representation of Mandarin and Japanese Kanji

僑民 = Nationals of a country residing aboard
未 = Not yet
撤 = Withdraw/Retreat
資金 = Funds
先 = First
走 = Move

Whole meaning = Amidst the crisis in Hong Kong, there is a chance that HongKongers would be forced to withdraw from Hong Kong, before this really happens it’s necessary to move our assets overseas

Hani BB

Hi i am Luke Shaw from Manchester United

Does the foreigner browse the lihkg ?

come on guys...
plz focus on real discussions...

Hi I’m Danube(多瑙河), the river in Europe.
My username is in blue.
So I’m Blue Danube, a waltz composed by Johann Strauss II.
Thank you.

Shit donno how to translate ur name.......

My name is "I eat vegetables", I'm an international person too!

International people please read this:

Hello
My name is meaning that the candidate of Taiwan president say Taiwan will earn great money, but he is a idiot. He has no plan to operate Taiwan to earning a lot of money. He only know how to attract lower income people. Eventually, he love CCP , he believe the CCP will bring a lot of money to Taiwan. But the fact is that the CCP give money to them, at the same time they will destroy the elections and law. It all about freedom society factors.

I named 香港發大財！the reason is that HK government like he ! They are all idiot!

Like him

hello world!! Thanks lihkg for opening a new intl channel
My name is actually very simple: It means Edward Leung's real girlfriend.
My boyfriend (???) is the one who came up with the slogan "Liberate HK, revolution of our times" and he is going to have his sentence appeal tomorrow at 9:30am in High Court.
Go support him if you have time!! Show him that we miss him so much and will support him forever

My name is cold milk tea more milk

then start discussion

Hello foreigners,
I am the department head of travel department of LIHKG.
Feel free to ask any enquirers.

In general: Can’t be available to tell u
In Cantonese: Dun fucking tell u

Nice to meet u all

hi my name is first love thought of become home!!!

My Name is 港豬左膠和理非勇武

港豬＝不理政治活在平行時空的香港人＝someone who hates to talk about politics and none of his/her business

左膠＝不現實的左翼份子＝Leftard

和理非＝和平、理性、非暴力，支持勇武＝Peace, rationality, non-violence . Support and respect people who are using force for self-defense

勇武＝行動派，負責保護=Protect people from popo by using force

This is an evolution from level 1 to level 4.

Hi all, this is Interesting Wire

鐨氌＝SHIT ELDER
葅橶潃＝SNIPER

Hello my name is also a jojo reference since this is silver chariot in written Chinese

鳩=dick
直=straight
口=mouth
快=fast

The mouth will moving fast if the dick is hard when oral sex

fellow jojo fans when they see each other

Hi hi My name is “you touch my hand”
Because at work everyone touches me hand

Hi, my name is "我細佬叫擴陰機"
我細佬 "My brother"
叫 "is called"
擴陰機 "speaker"
as a whole, that means "my penis is a vagina enlargement machine"
thanks for your attention

Hello, my name is “I love You 3000”

Hello
nice to meet u all
my name is "half beat slower to dance"

Hi I am RIP dumb ass Junius Ho, but I dont want he rest in peaceful way

Hello! My name is “Fuck your mum I am so fucking mad”

I opened this account the exact night when the terrorist attack on 21st July 2019 happened, because I am so fuxking mad and want to fuxk all the mums of the government and police force; and also the triads which they collide with.

Hi everyone I'm @shrimphead
蝦=shrimp
頭=head

Hi all my name is big west north Kwong soo

頭獎: first prize
無人中: no one got it
My name is “no one gets the first prize”, you’ll hear it every now and then in lottery lol
Welcome to LiHKG

Hihi, my name is enjoying to play with old seafood /elderly in an inside out way.
Hope you guys can stand with Hong Kong!

Hello everyone I'm Internet Little Baby

I’m just who I am

Hi my name is pikachu-chu

Halo, i am 淋奠閲哦， my name is transliteration of Carrie Lam’s full name 林鄭月娥.
淋 = gonorrhea
奠 = libation to the dead
閱 = read already
哦 = oh!
The first two words of my name means to hope Carrie Lam to be dead and the last two means how she always be recently- Not willing to do anything after knowing the demands

My world
My name is Real John

Hello everyone my ID means Frail Youth

hello, my name is People' Liberation Army (not send out)

Hi i am lihkg teenager girl

translate server error

Hello I am J.Spearing. Liverpool FC legend.

The ballsack joke is originated from a previous post, a user wrote that he wanted to “kiss the ballsacks of the popo(hkpolice) hardly”, which he actually meant to “kick the ballsacks hardly”. since in chinese character kick is 踢 kiss is 錫, they were mistakenly used, so it became a local inside joke!

Hi all
My name means idiot

I am the Ugly Chinaman

My name means lose balance and fall to my death
仆街：lose balance and fall
死：my death
撚：penis(but just an adverb in this case, don’t give too much shit on this)
左：also an adverb

Hi my name means love handsome guy but anal

Still virgin?

popo day day birth cancer

Yes

Hi, everybody. I am point heart man.
I go to work by bus.

Reserve for me

Hi, my name is "A Big Black Firewood that Sells Little Girl"

I go to school by bus

I’m 爛賭架妹
爛賭：obsessed in gambling
架妹：japanese girl

hi all, nice to meet you
I am wong po wan! I am a real girl
左護法 means I always stand at the left hand side of my boss to escort her

Fight for freedom! Stand with Hong Kong!

Hi my name is 其實我都唔想 Actually I didn't want to
其實=actually
我=I
都=usually means 'too/either', but has no actual meaning in the sentence 其實我都唔想
唔=not/don't
想=want

My name is Macpherson.
It’s the name of a sports ground in Mong Kok.

Hi , I am Fat Fuck Sniper rifle.

I will shoot all the fats.

屌仲有心情推膠post

thanks but no thanks

Your name can be translated into an applicant of the green card but gonna fail

Hey there, Carlos Danger here (and no, my last name isn't Weiner nor do I plan on running for mayor in New York City).

卡洛絲 = Carlos; the last character 絲 means "sister" i.e. female user on LIHKG (disclaimer: I'm an actual dude with an actual penis), this is all for the lulz
丁jer = Danger; both "丁" and "jer" means "penis", again it's all for the lulz

I'm Chan Kwing Ming
Once a Sino-Federalist, yet defeated by the Soviet-sponsored KMT led by Sun Yat Sen.

CLS post

your hand is attractive?

My name is duck breath

Hi my name is 毛脾哥
毛= hairy
脾= thigh
哥= bro
nice to meet u all!!

Hi I’m a horse rider from HONG KONG

Upvote this post so as to let the world know about this channel!

You dont fuck with the peaky blinders

Hello my name is give birth to human not egg

Hi world! My name is the cantonese translation of “Nobel”. I do hope that one day, HKers will get a Nobel Peace Prize for we fight for our freedom and democracy.

my tummy grumbles as i am hungry

Direct translation of my name is “you like”, but it’s more like “as you wish” with a sarcastic tone.

Welcome to reddit of Hong Kong, wish you a nice day whomever see this message.

My name is “Kim Sejeong is no 1 in the world”
金世正 means Kim sejeong ,which is a Kpop idol
世一 means no 1 in the world

My name is spaghetti sausage or Italy Small Intestine

I am his one and only lover
Edward is mine#lihkg#

My name is violent big alumni
Violent big: the nickname of the Chinese university of Hong Kong, as CHHK is the nurturer of rebellious students

My name is RION

yamatei

Hello, I am 就黎禿頭, which mean Almost Bald. There was a time I saw my friend’s head and he was almost bald, so I started to use this name.

Hi
I am his mom is very loser

想 = wish / hope to

自殺 = commit suicide

窮 = poor

三代 = 3rd generation

IT狗 = the opposite of being a higher paid and respectful software engineer in Silicon Valley

HKNOIT

hi, I am plumbing man

But we’ve got married already

Marriage is just a piece of paper and useless promises, and also he said he doesn't want to marry anyone because he doesn't want to be a burden to his family.
so we're equal this time. SUPER

i am a bad guy

Hi, I am take off others' clothes without permission.
Hope you enjoy using Lihkg!

Gibraltar

Oh, you a damn right! Thanks for correction!
I am 36% off now

Hi
青檬lime
絲打sister
Lime sis

Hi guys! This is CU short fat toxic, which means a short and fat nerd studying in the Chinese University of Hong Kong.

Welcome to LIHKG

My name is
Irene is Iu

Both of them r famous kpop star

Hi nerd chic

Hi
I am Leicester City right back Ricardo Pereira
right back Ricardo Pereira
Nice to meet you all

Aiya super!

My name is one of the main characters of the famous manga - ‘Attack of Titan’, Erwin Smith.

Hi all,
I am Princess Rapunzel (樂佩公主).
I love my hair and my frying pan.

Liberate Hong Kong, The revolution of our times!!

Dead body in protestor-like black bloc found in sea

Hi this is heunggonggayau = Hong Kong Add Oil in Cantonese. You can check out Add Oil in the Oxford English Dictionary now. It is “Hong Kong English” meaning keep it up / go for it. Nice to meet you all here!
I am a sister born in the 80s, quite an odd cake (aged person) here

Hi , welcome to LIHKG
My name is “omelette life”.

I am a BMW driver
welcome to LIHKG my friend

Hi my username is a bit complicated to explain..it’s basically inspired by the Cantonese words of Teletubbies.... is the British children’s television series...

The Cantonese of Teletubbies is 天線得得B and my username is 天線兔兔B...I changed some of the wordings, so now it’s Tele-bunnies tubbies...

Don’t ask me why I change it into this way..I simply love bunnies

Hi my name is morning sunshine

A BMW driver holding a probationary driving license to be exact

調味=seasoning
腦=brain
冇=a verb means 'have nothing'
my name made by the similar sound in cantonese "屌你老母'in eng is fuck your mum'

My name is 星條旗永不落
which mean The Stars and Stripes Forever , the national anthem of United State

毛 pronounces as “Mao”
習 pronounces as “Xi”

毛病 means “fault”
不改 means “not to make any corrections”
積成 means “accumulate”
惡習 means “bad habit”

毛病不改 = not to correct the errors
積成惡習 = develop bad habits

Welcome to LIHKG

My name means ‘Yellow Ribbon Black Object BOY’

‘黃絲‘：Yellow Ribbon
‘黑衫’：Black Shirt
‘仔’: Boiiiii

hi all ,
i am the king of toxic penis
毒:toxic
L: penis
之王： the king of ....

damnnnn this is so much funmy name is Shifen taro ball, pronounced as "sup fen wu yuen" in Cantonese. Shifen is a place in Taiwan and taro ball is one of my favourite sweet items from there have fun in LIHKG

Hi all my name is 熊都拉屍, which means
熊: bear
都: also
拉: pull
屍: a corpse
But actually the pronunciation of 熊都拉屍 is the same as that of Honduras

Hi, i’m Özil👋🏻